Haar hart was lang aan het groeien vriendelijker naar Jane; en deze foto van haar huidige lijden handelde als een remedie voor alle vroegere, onvriendelijke achterdocht, en liet haar niets dan jammer; en de herinnering aan de minder rechtvaardige en minder zachte gewaarwordingen van het verleden, verplichtte haar om toe te geven dat Jane heel vanzelfsprekend kon besluiten het zien van mevrouw Cole of een andere vaste vriend, als ze het misschien niet zou verdragen zichzelf zien.
